元朗白衫黑社會返左入元朗站

快走

Pushhhhh

衝左入yoho

快快快

報消防

rthk影撚哂

黑警呢仆街

岩岩成個閘拎起 衝入去圍個巴打 個巴打會唔會死

推

妖！返屋企拎武器出去死過！

又打緊人

有無人有錄到

其實班撚屌係咪禽獸黎

快報消防

打緊記者, 快救人

rthk做live

快d搵人幫手

消防幫唔幫到手？

痴根，入返黎再圍人

蘋果俾人圍到熄左機, 有冇事

消防鐘 快打啦屌